SHF拉打特攝綜合POST1030 誰又騎著那鹿車飛過

12月

預計
日版19 港23

4月

5月

6月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野

尋晚又睇咗一次

雄哥好嘢

例牌野2.5

走咗數系列
2019

2020

Lm

樓主可唔可以幫手置頂呢個

推

主席我要求點人數

想大家對樓主認識多啲 推到樓主見到置頂

誰又騎著那電單車經過

今年點人數取消 主席唔得閒

定係你唔得閒

主席 開到po都算係咁

你係度都無用架啦 你有海關已經通哂天

大家都有老母

開完就即潛 有咩事就話自己有上水做埋樓主

雄哥開po
lm

佐藤龍我...

性誕夜留名睇點人數

米帝聽講你...

不要再說了

新Po留名

樓主唔置頂喱個

今晚都係撚住IS過聖誕

大家咁話有無諗住改下頭髮同瘦面

頭毛專家第一次召集

樓主好似...

已正評今晚試下

V面要用手指V住入雪櫃，頭兩次就咁放入去無瘦過

樓主唔聽民意

副台樓主好似...

誰又騎著那貨車飛過
忘掉投下那包裹給我

冷凍之手...

入咗黑洞

今晚睇龍我hehe大結局

琴日港魂咪送咗囉

預巴比人搶左頭post，有咩感想

十零秒姐

無意見

一直在營養點吸收塵埃

我寄咗隻Izu比你撚住先架啦

等玩燒雞

多謝夾盛惠

真得一隻

我繼續翻工 等今晚點人數

預巴得龍兔同水系？

龍兔咋

今個月太多野課金
明明買少左卡同shf

真

預鳩又買左d咩

唔知

唔知用咗嚟cow邊條囡？

勁多人放蟹價，好心唔係玩就唔好搶啦

理鳩佢

吓

你去屌柒佢地囉

個個以為有得炒

支持

一嚟就要屌柒人好唔友善

笨大沉船美國毒撚世界末日

係咪大家隻龍兔兩塊膠都係笠痴痴

但係你上面句野其實都屌緊啦

sor囉

包裝都扔埋人啊
貪平吖嗱

貪平都睇真啲呀, 個盒有Hiden又有01 logo想keep嗰啲人真係多得佢唔少啦

投井

海去出嚟護主未

個啡盒好靚
不過肯定唔會比你哋

新po留名

張安老椅

護主有功係咪喱兩晚有着落

無買呀

點跟

你更難跟啦

有咩好跟

扮女僕

生生性性唔好印衰啊

送張性誕卡俾你就得

性誕卡咩嚟 食得架

插得架

遮住條眉咪靚女囉

或人呢個樣冇咁傻鳩

好唔友善

啲人有海關係威啲架啦

講到你無咁

真係無喎唔得架？

雄哥好野

新手留名

係咪咁樣

我屌

呢鋪我撐你呀

點你都屌架la

仲遊緊街

搵CS 未

電單車玩觸手

不了 聖誕樹叫下春

平過港暈時裝店，滅亡迅雷同kuuga唔錯

衝呀

港魂啲衫好貴

雄哥正仆街

點人數

到

你收皮
Btw 到

滅亡迅雷嗰件正啊

海傍要熊！

你回雄哥個comment叫點人數 佢實點到名啦

收到訊號咩
到

限聚令，每個女仔只可以分配到雄哥五分鐘時間

玩突發

G持

用緊5G啦

可能

LM比炒狗買晒

雄哥爭住開po就係想有通知 驚冇點到名俾人踢爆 Fced

咁大陰毛

衫都有得炒

雄哥報到唔計

可能係toilet break上來留一留言

屌你啊

梳，踢爆咗你

真既唔好爆

純粹屌下膠羊

終於睇哂Amazons，第二季同劇場版爛尾嘅

買曬8款boxer都仲平過買1條港魂boxer

平安夜LM

無尾

點名

到阿

又點
你個fd到左未

在

買大shocker

廁所break扮點名

條囡沖緊涼扮點名咋

佢主動叫點名咪唔會miss咗點名環節囉

第二季淨係睇咗第一集

仆街雄

囡囡交更？

限聚令搞到啲囡要交更服侍佢

雄哥日常

點來做乜，左手拖女右手應酬連登仔都無人知

証明個心仲有連登仔，未現得晒
利申：左手拎住部ipad睇天能，右手拎住部電話應酬連登仔

威

要求主席點人數

Don’t try to understand it. Feel it.

DQ你

開機啦

又點名

記名之夜

聽日要OT返工

瘋狂點名

點解呢個月23就直接去到27號既

跟

到。一個人影IS

溫書28號考試

到了 明天拎

落樓啦，仲等

我5號考

溫極都唔識

我都係

做咗瘦面平

其實呢隻IS係咪算近期B社人臉佳作?

主任可能要驗下眼

返shift表示返工最充實

改左定未改先

計改左啦。
剩計3D打印臉，唔計頭髮位置

求點名

早

晚

午

又點

動物園出未

下隻Zero One出乜好

墨出未

可唔可以俾個新form 墨

阿努比斯

跟魂展展品出隻Ark Zero先啦

想我出手?

入廁所啦屌

今日唔打

..

聽日

等啲西瓜沉底先啦

大家知咩事啦

又知乜呀

西佢遊緊水

雪西啊

雪糕要一

點人

真毒報到

今晚雄哥個bot好忙

雄哥係咪係海旁

No

幾個月後
「性誕節嗰日搞大我個肚嘅人就係你，雄哥！」

下izu我唔好喎

比起個樣印得好唔好 我個隻d上色柒到.....

雄哥你真係唔要IS

無可能架，呢個唔會係我識嘅車車

俾我荷包過埋年尾得唔得

加油

呢個pass replica我有nexus就夠

感覺上陸續有嚟

啲電單車一個比一個奇怪

我估SHF 迪加出年應該會出

對唔閪住囉

講咗好多年了

早預

各位早

唔早了

可能三十週年先

小熊貓

你係大熊貓?

老闆預

其實d shf使唔使每一隻都用支架驚佢跌用blue tape夠唔夠隱用架既話浪費左好多位

唔使

不過有個架都係穩陣啲

個人諗法

全部都無用

諗住過千果d先用

建議笨大每一隻送一個支架就啱

屋企人幫手抹櫃 會好多意外

如果你放個位無人會郁到咪唔使

用鎖嫁ma

唔知點解呢

開始睇人名都唔記得邊個嚟

啱呀，平成20周年嗰啲錶頭地台幾撚正

咁隨便啦

泣帝做乜又綠字

問題抹櫃會搖到，有啲拉打個設計上重下輕，郁一郁都訓低

頂更

佐藤雄我綠了me

雄哥尋日食左幾多條女？

無事嘅談心事啫

雄我份人

驗車啫

非佐藤雄

哪有女

你問我我問隻雄

真骨用算了shf跌爛唔心錯

最大問題都係普通魂stage好難買，支那老翻就好多，一係就買星失嗰啲有作品logo嘅嚟用
嗰次我行晒成個旺角先響皆旺買埋人地最後2盒

抹櫃一定要全部拎晒落嚟抹，反正啲玩具都要掃下塵，所以每次抹都要搞幾日

我會落drubber cement

想佢重出佳亞，之前嗰個太垃圾

Amazon 冇咩

炒到差唔多5000円

先兩年爆米啲魂stage平賣咗好一段時間, 以為無乜人會用到

想問慢孤出左crozz-build同izu未

@孤仔駐連登CS

好耐以前啲shf會跟一隻架 個座仲有埋logo/台詞
而家得閪手都賣你五六百

唔記得不推文 sor

拒收體驗

無事呀?預巴

擺咗成日營業點咗

壓扁*

預巴D貨都咁夠膽壓扁

仲有隻游緊水嚟

係 前排都見佢耐唔耐又返一堆 買到我有排用

日 20 港月尾

水系第二批貨

法老變水老

大家好聖誕快樂

一月得一隻燒雞
二月就...好似5隻

係

原來一月仲有通販zero

快啲比燒雞我，千佬等左好耐

之後4月

怒燒千狗

Realizing, metal cluster, rocking hopper+black

竟然上水
聖誕快樂

不想努力了

竟然雄哥失蹤

法老膊頭唔郁得

雷達壞咗

佢兩個一齊祝大家聖誕快樂

西西好嘢

壯老母聖誕快樂

聖誕快樂！今日既片又係打機呀。

聖誕快樂

馬場好波

龍兔月中到貨係咪漏咗通知人

打電話問嘛
唔係既話要手機黎做咩

識人好過識字呀

買火雞條友去左邊

你講
呢個定美空

1月通販冇嘢中

開機la

但魂限中到應
燒雞迅 痾媽方 2隻超人

唔開睇music station 中

等雞

唉！

有主題曲聽

拉打? 唱完好耐...

順道提下啫

開party我唱俾你聽

不了

後面隻sevenger軟膠，正

美空

我係海旁見到樓主喎

成件事好奇怪，用咸超死光推廣拉打。

因為佢係geed度做令人老婆

加油 都幾難

我舊時都摺liber 溫
利申 考曬

佢係MAX女主

唔係令人老婆咩

都係

both are correct. 過兩日好似係女主上司

好似第二個稱霸三大特攝既人
第一個係build記者

小宮有紗呢?

重有山本千尋

係啵 原來仲有咁多

長澤奈央都係

W入面正到

唔太明你講乜雄哥聖誕要陪女s是常識啦

又騎A哥又騎翔太朗 扯住睇

佢真係稱霸特攝，連牙狼同tomica都有拍，戰隊拉打仲要各拍左2套

心情差棄坑，有冇巴打想義海價收我隻龍兔

留住到心情好入返坑就唔使哂錢

不了，修心養性

飛電box已經有得拎，但仲未收到孤嘅izu拎貨通知

無理由架喎

好突然

我做錯事，要負上責任，所以棄坑了

想知有無其他巴打跟孤訂已拎

飛雷box同izu 都未收到message

會唔會又係踩上就有

放心 唔是搞出人命

不過我覺得未收到算正常, 負責出通知嘅職員都需要放假

愛與和平穿透....

都好D，講到搞出人命咁

假期後啦25-27紅日可能冇人送貨 佢24到唔到貨就冇

遲啲到好過早到但幫你個飛電box拆啡盒

有冇人知遲孤有冇拆啡盒

D記照送

衝上去啦

爸爸唔好唔要me

原來個shf po頭已經無咗因為真毒po唔可以提女朋友哩啲規矩
都係潛了 唔想再食閃光彈

需要真毒撐場
唔好走

牙哉都唔錯壯頭呢期都剃頭

飛電box有獨立啡盒咩
我見海天Fb第一張相就係一個大啡色運輸盒入面裝住幾個白色盒

前面有講

有01logo嗰個啡盒唔係就係圖一入面個巨型啡盒咩
我問老闆有冇獨立啡盒佢話冇

拆咗咪冇

咁又真係唔抵幫

雖然我冇儲開啡盒 內盒正常就唔理了

訓左幾耐

冇追足post姐

劇情需要

拆咗慳返好多

我諗緊會唔會係一次過訂X盒以上就會變巨型啡盒 所以海天冇咗個細啡盒
反正等孤仔到貨就知道係咪海天自己拆

我掉左你d野會唔會同你講啊

貪平吖嗱
而家盒野比人開咗嗱

我係咁咪入錯左感情台

棄坑想搵人義海收玩具姐

真毒參與唔到討論
條女到貨未

你呃得邊個

年後一炮

Rich，快啲用嚟開雞蛋

冬天要唔要食熟蛋
預巴rich

唔係我嘅

打蛋器

好似阿悠咁連殼成隻揸爛食

召喚會然泊霧子

boxing day 梗係要拆禮物啦

.gun

.gun 攻頂

有E哥先叫攻頂

難得係日本搵到隻全新

今日見到有人全新叫兩牛試水溫

正 究極苦瓜

其實.gun咩意思

試下大聲讀出黎

你又想呃邊個

西份人係咗架啦

聖人模式砌模型

好勁。有無砌響鬼

響鬼未有膽量挑戰噴皮套色

聽講雄哥你好忙

好正 好似真骨

隻紅色點溝

偽毒日又冇人online

人生online on緊

冇㗎啦，海傍先有party

又用bot

新出隻聖衣神話好勁，又布袍又金屬關節又金屬件
第日拉打出到咁正但係千幾蚊一隻都唔知點買

shf早期都係合金腳掌

繼承自裝着變身姐
Shf呢啲細細隻身上又唔係好多裝備
唔係好需要合金腳掌啦我覺得

合金腳掌擺pose都擺d啦

腳掌重啲可能會企得穩好多
不過查實我每次換手型都好擔心手腕個關節會斷

佢一定話係屋企忙緊睇嘢

會長早

咩會長 係咪有咩誤會

冇誤會

屌奶聲 今個月淨係出隻臀仔就算？

收皮啦西

笨大正仆街

電話公司正仆街

性癮吉人蘿由

比返個網人啦

預巴出到聲仲唔快D開隻天才

緊係無限魂啦

做咩轉綠字？

叫我做嘢

點知傻泣

文春有驗車報告

解決到海旁嘅信號問題未？

咪屈啦 雄雄用4g的

咁要升級了

唔記得添

今年佢又轉咗新手機又上咗5G又做咗樓主開通知 你唔夠佢鬥架啦

係呀

驗下車姐，唔驗又點知安唔安全
出廠咁耐d零件可能有暗病架嘛

雄哥：點同我架FC鬥...FC鬥...

幫手31號前推爆

SHF拉打特攝綜合POST920 1月1 2點維園見

無限魔人JJ同Sevenger
不過好似都好耐無公佈真骨彫

樓主仲未置頂

咪臭係咁撚樣就收咗爐

冇圖po有d難度

煎

Poppy 老母早
仆街笨大又冇新嘢出

收皮啦笨大

西早
都係雄哥既錯

屌
今朝開隻ooo少咗一粒手形
send完信比bandai等覆

要等到出年了

等到雄仔出世

so sad

應該10月出世

我嗰隻個scanner少咗part 擺唔到落腰帶

今次係第幾個雄仔？

點知係幾號機

工廠大媽係咪打住牌裝貨

mouse壞壞地連click兩下變推post
sorry

雄哥俾返個acc人啦

做緊某種運動
手快攞錯電話

01: 條女我架!

希望快啲出猩猩同恐龍combo

Boxart好好J

原本都唔知 睇翻先知走左咁多數
搞到我要on99咁收裝著變身啲契約獸

真，個期出完獸帝仲以為會有下文，點知就死咗line

是日

已正評

你嗰本到貨未

考完試隻手好撚痛

痛到打飛機都無心情

食隻雞如何

預鳩好嘢

雄哥要一

岩岩fb見到巴打開心share

預巴你以前唔係咁你變左了

一切都係雄哥意思

下

唔洗扮無辜了

雄哥の意思のままに

無印走位都係邪神樣咁....搞咗一陣只係推高咗塊臉少少

【限定】【限定 先行販売】「ゼロワン Others仮面ライダー滅亡迅雷」墨絵アート 強化ガラスパネルiPhoneケース【仮面ライダー雷】 iPhone 12 / 12Pro

點解啲水印咁嘅

個嘢壞咗啊

連登個水印有時加完到post嘅時候無咗，搞咗一陣先得
無所謂啦，影來俾自己做記錄姐，高清自己丁就得

高清拍攝

尋晚漏夜拎返部10年唔用一次啊相機出嚟隊佢

今次覺得個樣都算接受到 好過mk85 美國隊長嗰啲

今次個盒封面比較不安

有無紅外透視

@註冊好麻煩

官圖一公佈就不安啦

結果盒入面件野幾好證明官圖影得差咩女低炒都死啦

睇完邪神走樣版再睇正常無走樣版個感覺會好返些少，但睇返真人再睇正常就會不安。跌咗入恐怖谷理論咁
Btw 有愛幾邪神都受

輕輕上水

無事嘅開啦

無野嘅，中獎機率咁低

開啦開啦

預左架啦

幾靚

今日都冇龍兔玩

你點知的

用老D啦

就算你唔開
中唔中sad都改變唔到個事實

無事嘅

d野重呀

寄少本月曆啦

Star city ,香港玩具所,五月sold out,藍精觀塘深水埗旺角sold out,古迦1月4號先有不知有冇現貨

我見過嘅價錢有,$700,$698,$630,$780

個月暦重未寄到

1月都差唔多了

個fd成日話個箱唔夠位

摺法

叫佢買個大箱再算

碎上算啦

Ins見到$1600 e哥欠usb

你之前都話想買，而家咁對伍

你信佢講野

實信佢地

一早訂咪唔駛周邊撲
不過行貨
反斗城都可能有

西西唔講大話

西西買咗污糟花

世一冇product出

除衫，快啲除

虎虎除衫示意圖

好耐無硬食成set扭蛋

啲腰帶咁大舊

裝上izu度睇落大姐

裝落拉打度啱用？

佢比埋條可調既腰帶你 你想裝係可以裝到

點解你隻女好似幾靚咁係咪隻隻女唔同？

face print真係好唔穩定，見過人嗰隻成塊面歪晒
不過呢隻嘢嘅賣點正正就係打開嗰刻嘅剌激感，好似用$500賭大細咁

咁癲狗咁鋪賭贏左 潛水睇左好多隻好似你呢隻最靚

幾時上水？

依家咪上左

邊度有得買？有性趣

都係現時信和個d啦

就嚟放假啦

放假都無柒用啦

閒說唔係囉

又屈

詳情請參閱2019年元旦個post

1001

又鞭雄哥

傳送門呢

今個post#7
樓主又唔置頂，搞到成日要麻煩大家自己搵

明天每一個留言都要附上果張圖

推到樓主置頂

推到換樓主

換唔切樓主了 元旦post睇嚟係雄哥呢個post

只有夾硬泥

推到1001換樓主再置頂

支持雄哥支持雄哥支持雄哥支持雄哥支持雄哥支持雄哥支持雄哥
雄哥の意思のままに

大家加油

個反光面

有咩

件件都係冇反應

巴打你好靚仔

好耐未見過呢句

btw張圖見鬼？

你條女叫件件？

電視機入面好似有人樣

玩野呀? 我又唔係雄哥又唔係加賤.

個個都好似雄哥咁有女

試下唔好屈我

雄哥正仆街 1001

有驗車報告未？
有冇毛病？

佢性慾強係咪毛病

拒收體驗 > 整過隻

笨大好嘢我建議就退錢算鳩數

等緊玩Ark Driver
龜靈膏快啲到貨

享受掉爛體驗

全港最快架喎

以後全部起孖 訂多啲換大啡盒啦

仲未到？

聽講預鳩以前全部起孖

用重貨壓落去幾多個盒都曬氣

日版游緊水呱唔知今次有無啡盒呢

無理由架

點快都唔夠行版快

冇訂

重現變身一幕 三文治咁夾落去

唔覺

徐晃好大

變三合一

睇怕出年先有腰帶玩

你乜撚都唔買架啦

Decade要一

平時SHF好快打卡架喎

跟唔到呀

無人識你三合一喎

聽講2020年暴龍機仲未到貨

又唔買Decade卡 講經

無貨比咁陰公

三合一世一

古迦出咗post話要等日本假期之後

好那貴 窮學生買唔起

無跟進暴龍機

驚條Ark要到1月中先到貨

即係佢係得shf準時？

準時影女同事叫唔叫準時

有女店員仲賣咩貨

原來係咁瞓咗無睇 要出年再着跑鞋了

已撚夠
收返埋

幾時賣埋女店員

想問下佢幫人拍賣完有無準時比返錢個物主?

賣既話 你會要?

又狙擊海天 召喚虎虎啦

我記得好似有單咁既花生咋

不

有阿 早排嘅事

佢好似係會然嚟

想知幾錢人工 日日比人放上網J

想知個post推得咁快，樓主標撚晒shit未？

西西早

佢yo女 驚閪

海天Kol

雄哥已經mon住準備搶1001

有無下文定係女職員打算係度解答下

唔係好似，係真係

聽日冇通知咪上唔到水

聽晚12點前推得爆佢就仆得街有咩事聽晚點人數加下速先

唔早了
Holiday mood

會唔會低過長毛

冇返50k一個月都唔做

本田巴早啊，打咗俾電話公司問點解屋企都收得咁差未？

佢搶到1001都係永續預鳩架啦

假期一定係狙擊雄哥

下個post諗定標題未？

無訊號

信號差

推定喱個比預鳩開post

開機啦兒子

係屋企唔會收唔到訊號

認錯人

雄哥我偶像啊

可能book咗酒店房呢，有wifi咪唔駛擔心囉

SHF 拉打特攝綜合POST1031 海旁嘛

Staycation

終於解決到信號問題

雄哥一定砌到check out

你地用通透世界睇野
人又冇 得個電視機

雄哥果然夠雄

我見到有舖頭已經八百蚊然後旺角大部分鋪頭都係700以上

支持預鳩用喱個

你又唔係第一次分享
記得你個櫃好大

雄哥23號開始砌到出年

梳 誤會咗樓主你

雄波早阿

佢要食飯架

Toilet time break

唔洗扮啦 你日日有節目

有好多人證喎

雄：時王世一

其實呢條係行貨
應該一街都係 好似鯛魚燒咁
係睇仆街睡橫會否扣貨

DX做乜扣貨

休息吓，狙少兩日

見好賣cut單 / 搭豬頭骨
metal build都係咁玩
真骨都唔少

諗緊訂唔訂遲孤超動咸超Z+sevenger+windom，驚俾完四舊水之後佢唔出kingjoe
而家好似無一個系列係齊晒三隻機械人岩比例。

唔知會唔會砌埋櫃枱姐姐先走人

佢砌埋清潔姐姐

如果你唔訂 之後出咗 咁又點訂啦

衰仔，唔好阻住姐姐執房啦

唔通真係要訂第三隻sevenger 買sevenger買到破產系列

又唔係要你依家比哂全數

冇人推po

好在冇貪平去乜天，一陣包裝都俾人扔埋

最衰都係bandai，堆西瓜擺喺倉唔出

笨大又冇新嘢出

今日出咗去一陣幫人影野
個郵差就到，連好人卡都唔放。
係咩玩法？

你推lo，分享下你d女模型

試過
直接去郵局拎

Diu又要抬住個仔咁

留意到咩海旁，雄哥好野

咪係囉

你買未？

又迫害三合一

仲以為聖刃抬仔圖

唔買架la佢

叫樓主送啦

性誕泥物好嘢

男會然都表示想收樓主泥物 有冇機會？

會獲得一句收皮

樓主準備上嚟叫各位男會然收皮

到時得閒嘅話就係

雄哥失蹤前留個名先

仲差133先開到新po

聽日就得架啦

懷疑樓豬會由依家開始失蹤到1月2

真

做咩唔放人

誰又呆在那海邊等我
煩著除夕要冷落邊個
凝視那燈飾只有今晚最光最亮
無訊號會重要麼

雄哥之歌

雄哥又贏

點先學到雄哥

早射 1001

各位早射

非凡夫俗子所能學習的

雄哥世界第一

有點凍

身為虧佬，已經著羽絨戴頸巾，差在未著虧佬褲

好撚凍整杯熱野飲先

無失蹤

熱撚死

1001未

難喎

好快

笨大收爐過新年了

一下兩下兩下半三下

今晚有冇點人數環節？

今晚睇不能笑

有無link，一路睇一路玩動森

平時睇拉打果條

佢都係失蹤架啦 點會理你

唔洗扮嘢啦

笨大皮已收

一年了

咪臭係

收爐定收皮,你隻野點?

重新整過(聲稱)

重新整過(個盒)
之後順豐又同你玩三文治,無限loop

個個都話龍兔塊袍痴立立,即刻唔敢買,屋企太大塵,肯撚定痴晒塵

的確係痴立立

1001
諗緊今晚一個人點過

開機囉

開機lo

我已經拎定個飛機杯出黎,準備打個倒數J,一到0:00就射

你有...

雄哥今晚同邊條女倒數

下星期都唔知有無嘢開了

1001你還有...

佢有一大班女

有掛

開巴力先拉打無份

佢D女多過佢D shf

你敢違抗擁有巴耶力的我嗎
利申:無巴力

過百條女.gun

主任你都唔差

我得一隻人有我有嘅SHF IS

繼續扮嘢囉

射

1001 雄哥準備收皮了

驚你做樓主啲通知係咁炸會阻住你嘛

雄哥出發未

6點前推爆1001

lm

雄哥世一

推呀1001

大家唔好推

遲孤到貨未

海天到貨未

啲貨游緊水

唔係全港最快咩

航班延遲

最快打卡得唔得

女店員未幫D貨開光呀

突然間又有現貨賣

之前派既貨 扣起嚟 唔知做咩呢

strong hold點知拍賣又閪冧 比人知跌過把槍冇得拍賣

雄哥既錯

各位早晨

就快推爆

預巴準備好未

佢交咗比我

咁我放心交俾你了
諗好標題未

唔好俾雄哥又搶樓主

唔到佢搶

上個post雄哥1001嗰陣潛緊水，但又爭住開post，做壞晒規矩

咪就係 上個1001我仲放咗link

個正評是我俾的

雄哥正笨大

雄哥我偶像

推到佢仆街

今個月rider真係得隻屎黃Espada

幫推

笨大啲人趕住收爐月尾都唔開多1,2隻

所有感情問題一律建議分手

慳錢啊

佢開腎人或者性癮嘢我已經慳咗錢啦

真一隻都無訂

大佬你幾耐無上post留言

連追都無追

唔好諗住31就上嚟點下名扮嘢喎

一直在關注

學埋加賤啲講法

唔知你講乜

大家準備好未

新Post
SHF拉打特攝綜合POST1031 海傍嘛一周年紀念POST

好撚忙呀屌